{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002718",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601508",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "예이제"
    },
    "text": "イェーイゼ (예이제)\\n\n釜山海雲台区中洞1123プルジオシティ2階\\n\n韓食-韓定食 , 12:00 ~ 22:00Break time 15:00~17:00 , 名節 , 120席/部屋:12個 , 釜山の美味しい店として知られているイェイジェは、昔も今も韓国語でという意味で、韓国語に暖かくて美しい意味が込められている。 はい、今は韓定食と韓牛カルビで構成された二つの支店で営業している。 この飲食店はすでに釜山で最高のグルメ店とされている。 美味しい料理を提供するイェイジェは、様々なメニューを用意している。 きのこ料理、大正海老料理、チヂミ、プルコギ、トッカルビなど多様な韓国料理がすっきりときれいに出ており、多くの人に人気を集めている。 特に、韓定食が好きではない子供たちもイェイゼの韓定食を食べればお腹いっぱいでおいしく食べられる。 イェイゼの味とサービスは比較的リーズナブルな価格で提供されている。 このような理由から、イェイゼ韓定食は多くの人々に良い印象を与えており、根強い人気を維持している。",
    "QA": [
        {
            "question": "イェイゼはどこに位置していますか？",
            "answer": "イェイゼは釜山海雲台区中洞1123プルジオシティ2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イェイゼの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "イェイゼの営業時間は12:00から22:00までです。ただし、15:00から17:00までは休憩時間となっています。"
        },
        {
            "question": "イェイゼは何を提供していますか？",
            "answer": "イェイゼは韓定食と韓牛カルビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "イェイゼには何席ありますか？",
            "answer": "イェイゼには120席あります。また、個室も12部屋あります。"
        },
        {
            "question": "イェイゼはどんな種類の店ですか？",
            "answer": "イェイゼは韓食の韓定食を中心に提供する名節です。"
        },
        {
            "question": "イェイゼの料理はどのように評判ですか？",
            "answer": "イェイゼの料理は釜山で最高のグルメ店とされており、美味しいと評判です。"
        },
        {
            "question": "イェイゼのメニューには何がありますか？",
            "answer": "イェイゼのメニューにはきのこ料理、大正海老料理、チヂミ、プルコギ、トッカルビなど様々な韓国料理があります。"
        },
        {
            "question": "イェイゼの料理は子供にも人気ですか？",
            "answer": "イェイゼの韓定食は、韓定食が好きではない子供たちにもお腹いっぱいでおいしく食べられると人気です。"
        },
        {
            "question": "イェイゼの価格帯はどのようになっていますか？",
            "answer": "イェイゼの味とサービスは比較的リーズナブルな価格で提供されています。"
        },
        {
            "question": "イェイゼは人気のある飲食店ですか？",
            "answer": "はい、イェイゼは多くの人々に良い印象を与えており、根強い人気を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 409
    }
}